[重po] 我是大型外資零售企業的前線管理層。

推

懶人包:8月5號去外資零售公司門口示威要求落閘 管理層會盡量配合

擁

再幫推

Push

明白 但邊間外資零售?

我冇野講

有d道理
幫手推

大家記住要去附近大商場行街
例如沙田就去新城市
搞到人地鋪頭落閘 被逼罷工
多d人出黎集會